今日俾人問到口啞啞

靚仔，今日大牛市
你汁幾多

我仲輸緊，成倉新靈能汽車

賺個少少又未到唔使做嘅